區議會都停唔到觀塘噴水池

民主派35+有乜撚用

連登仔到而家都唔知區議會同立法會有咩分別

連登仔到而家都仲係屌人冇用但係自己又冇啲有用建議

你區議會否決唔到囉

起嘢本身其實唔係區議會職權範圍
同埋可唔可以解釋下點解區議會否決唔到就代表35+一定冇用
如果35+冇用咁又可唔可以請你俾啲實質意見
個名叫NOTIME9UP但係淨係識9up

連加特都入唔到1000球美斯點入到？？？

唔係話改名咩

咁而家政府明顯打茂波，所以你35+都無用

點解要停？

35+係為終極攬炒做準備，當喺個制度入邊都改變唔到，咁就可以安心毀滅晒佢了

樓主邏輯：做左咁多野都光復唔到香港 點解仲要做？

d邏輯真係痴撚到 ...

好彩連登仲有好多正常人，咁都好啲

又ff

岩，唔好停